南京大屠殺同林子健事件一樣都係自編自導自演的鬧劇

衲dee ho ball

林子健一定唔係